★如果WW3香港樓價和700會升幾多？

普通唐樓：大約$100,000一尺

700 : 升到$1000

所有私企人工大跌，直逼$34.5

冇樓、冇700、冇老綜，只懂返工，不了的港豬，全部做乞丐

hsbc 5 應該跌到$10

導致大量mpf蝕到pk

就算WW3爆發，大量港豬仍然會返去不存在的工作地方，繼續 扮返工

一炮炸瓜曬d垃圾港豬，仍然厲鬼"俾返份工我～～～"

懷疑你有反社會人格

在各類別股份當中，以銀行股跌勢最嚴重，歐股銀行類指數現跌1.8%，或將創下3個月最差單日表現，其中德意志銀行跌3.65%，瑞信、法國Natixis銀行等多家銀行跌逾3%。渣打(02888)倫敦股價較香港收市再跌1.3；滙豐控股(00005)倫敦股價較香港收市低0.73%。